希望大家可以明白讀大學並唔等於將來有成就

讀大學只可以響求職路上比到更多選擇比大家。 好多人會抱怨明明自己讀完大學但成就方面唔及中六畢業直接搵野做果班舊同學 出黎社會搵錢。 人脈>>>>>>才能>>學歷。 學歷依家黎講只不過係入場券。